鐘意貓既人係咪外協d

可愛但性格好差

貓嘅性格不知幾好
坦率唔做作，鍾意就嗲你，唔鍾意就抓你
可以獨立，又可以為自己鍾意嘅人變得依賴

鍾意都可以抓你

抓都可以係霸道嘅一面
唔鍾意你，甚至乎可以當你透明
愛恨分明呢個性格正
總好過拖泥帶水，唔鍾意都拖住你嘅收兵港女娘娘

肚餓就嗲你 食飽就閪你

貓起碼淨係要求你愛佢，餵飽佢，同佢玩玩具，花時間陪伴佢
起碼唔會叫你買名牌手袋、買iPhone

你冇時間時就嗲你陪佢
佢想自己玩既時候就閪你

btw買名牌罐罐pls